頭先見到2架軍車，好似怪怪地

而家成日出黎遊街嚇鳩你
新田公路成日都見，仲要來回線都有幾部坐晒人

支那棺材車

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

遊街唔洗咁多人啦

我就咁諗，平時出親黎比人影親都坐滿，點解今次唔坐滿呢

其實有𠵱單嘢之前間唔中都有軍車行
咪撚再推